721很重要,但絕未最後之戰

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

推

我相信無人唔鐘意係屋企吹冷氣 涼春袋
但係有D野一定要出黎